1990年，首次嘗試使用合成信使RNA使動物產生蛋白質。信使RNA的下一個作用可能比新冠病毒疫苗更大| David Rotman | 2021年2月5日|麻省理工技術評論
該公司使用另一家自行車信使公司開發的軟件，可以直接連接到許多餐館的在線訂購平臺。避免使用大型送貨應用程序的餐廳必須變得富有創意|克里斯汀·霍利| 2021年2月1日| Eater
我們認為這是我們作為公共衛生信使作用的延伸。人們受夠了破損的疫苗預約工具——因此他們正在建立自己的| Tanya Basu | 2021年2月1日|麻省理工技術評論
SSRIs增加了大腦中化學信使血清素的水平。抗抑鬱藥氟伏沙明可以防止輕度新冠病毒-19惡化| Esther Landhuis | 2021年2月1日|科學新聞
就像輝瑞生物技術公司的疫苗一樣，它使用信使RNA技術來教導人體細胞抵禦感染。挪威發現，新冠病毒疫苗與最近一系列老年人死亡沒有直接聯繫，凱瑟琳·鄧恩（Katherine Dunn）2021年1月18日《財富》（Fortune）
即使是一個不完美的信使也能傳遞每個人都需要聽到的消息。比爾·考斯比·弗爾·漢尼拔·佈雷斯（Bill Cosby Foe Hannibal Buress）開玩笑說約會強姦|裡奇·戈爾茨坦| 2014年11月20日|每日野獸
與messenger在這裡一樣重要的是，消息jobs甚至更重要。民主黨獲勝的唯一途徑|喬納森·奧爾特| 2014年10月24日|每日野獸
我不喜歡使用“激情工程”，但對你來說，殺死信使就是這樣。傑里米·雷納（Jeremy Renner）在《每日野獸》（DAILY BEAST）上公開了婚姻、他與媒體的問題以及鷹眼的未來
在兩部大片之間，這位43歲的老將設法溜進去殺死了信使。傑里米·雷納（Jeremy Renner）在《每日野獸》（DAILY BEAST）上公開了婚姻、他與媒體的問題以及鷹眼的未來
已經有一部關於這起案件的紀錄片正是為了做到這一點，就好像殺死信使會使信息靜音一樣。觀看凱特·貝金賽爾（Kate Beckinsale）在電影《芭比拉薩·納多》（Barbie Latza Nadeau）中扮演你的感覺2014年9月3日《每日野獸》（DAILY BEAST）
聲音是表達最有力的影響力，是靈魂與靈魂之間的有翼信使。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
它在皇家衣櫃賬戶中很常見，意思就是“信使”。《筆記與疑問》，編號177，1853年3月19日，各種各樣
當這三個人終於單獨在一起時，她在打開信之前停了下來，再次轉向信使。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
他不必等很長時間，就有一個穿著電報信使服裝的人從街上走了過來。戴兜帽的偵探，第三卷第2期，1942年1月|各種
送信人朝兩邊看了看，終於找到了兩棟公寓之間的人行道。戴兜帽的偵探，第三卷第2期，1942年1月|各種